係時候，下個禮拜，ASSEMBLE

遍地開花過
每區行過
係時候
重拾兩個月前既初心
正式做一次遊行
大家比近來既事搞到心煩意亂
希望大家搵返兩個越前行出黎既心情
聚最多既人，唔好諗甚麼後續行動，冇呀
我希望一家大細以最 humble 既心，最悲微既態度去行一次
去為當日梁義士既心，去行一次
重申五大訴求
民陣，你地都係時候出黎做返你地最叻既野
用返兩個月前既心
行家行出黎
可唔可以？

支持 只講五大訴求 凝聚最大公約數

淨係出黎遊行
睇下林奠又想spin去邊

有起我底既都知
冇錯
我唔撚識比計勇武
但你講到玩和理非得黎有道理既
我點都盡到 D 力

快閃遊擊隊

做一次
一家大細都願意行出黎既遊行
唔需要驚行完有後續既遊行
可唔可以？

push

做個十九區既主題
每區舉返自己區旗（自己寫又好設計又好）
當日每區成立自助委員會

冇人理

所有香港人就係為左共產黨呢班貪腐仆街打生打死。

真和理非系列

知實有人屌我。但認真不合作運動搞今日就好啦。。。

今日其實多咗一班所謂中立人討厭我地。冇錯果班人係好自私，一有唔方便就好現實屌人，但係佢地對我地反感，都會令佢身邊的人對我地反感。佢地的民意係nice to have!
同埋大家未必收到口，會屌走d藍絲，其實比人觀感真係好差。大家要和平理性咁同唔明白的市民講，一定要有禮貌！

同意巴打話休戰一星期，但呢一個禮拜唔係咩都唔做，和理非同文宣要開波，對準政權，將香港不公的事周圍宣傳，尤其同錢有關！！！！

絲打我會狂派入鄰居信箱，嘗試動之以情。

如果你認為現時香港處理一片混亂，年輕人所做的事是荒謬，可以看看
- 政府每日放150個落香港共享你的資源你沒抱怨；
- 政府每年削減醫療開支，令你到公立醫院要等八個小時，再逼你買醫療保險去私家醫院你沒抱怨；
- 政府控制那每日150個滲透本土居民，將來選票全歸建制派你沒抱怨；
- 港鐵屬公營機構，每年加價想盡辦法賺市民錢你沒抱怨；
- 政府高價買東江水你沒抱怨；
- 建制派種票，登記診所 醫院地址 你沒抱怨
- 建制派反對調查鉛水事件，而致5屋邨居民血鉛超標 你沒抱怨
-元朗原居民 丁權問題 無限加建 擁有特權 你沒抱怨
- 政府稅項，物價樓價高昂，而政府不會讓樓價下降導致減少稅收，你沒抱怨；
- 政府起條天橋17億你沒抱怨；
- 政府起港珠澳大橋石屎造假，做價1200億你沒抱怨；
- 政府起第三跑道預算1300億，超支150億你沒抱怨；
- 政府起高鐵預算365億，超支500億你沒抱怨；
- 政府起新田購物城 蝕9300萬顧問費 你沒抱怨
- 政府起沙中線鋼筋造假，地基沉降，預算374億，超支600億你沒抱怨；
- 政府起明日大嶼，將用10000億你都沒抱怨；
納稅人啊，以上種種事在現階段你們才是最深受其害的一群，請不要再擺出一副漠不關心的表情，年輕人需要你們的支持
你年輕的時候在做什麼？
而他們年輕的也做什麼？
- 別再抱怨年輕人遊行示威；
- 別再抱怨年輕人為將來尋求出路；
- 別再抱怨年輕人阻礙你上班；
- 別再抱怨年輕人不守法 以抗暴政
他們願意用十年換取你每一天仍有的自由
他們願意將自身前途放置次位
他們願意中催淚煙 子彈 警棍 每星期也站出來
甚至他們願意以死相諫
我們還有什麼不願意？
香港特別並非只因經濟
只因她比内地任何一個城市也不一樣

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官感到害怕

唔 high 既野
真係好難推

我估民陣谷緊831

佢一定出反對通知書，唔會比你遊行

呢個禮拜唔得咪下個禮拜
總之
一定要行一次

二百萬人去機場集會

推

既然大家認為民意仲係喺自己呢邊
點解就唔切切實實做一次一家大細都行得到既遊行
講明無後續既遊行
比大家行一次
得唔得

勿忘初心